DLGH 飲食業

做到隻狗咁有個客走單
條數竟然要我賠
好彩今次係一班人賠
每人賠得六蚊
嗰客再食貴啲咪成日白做畀你
我做樓面 唔撚係做保安
有人走單就報警睇CCTV捉人啦

一蚊都唔撚會賠啦 傻咗？